權志龍

〔娛樂頻道／綜合報導〕南韓天團BIGBANG隊長「G-DRAGON」權志龍，睽違4年推出新專輯《權志龍》，這次專輯一別過去HipHop歌路，主打抒情歌，讓他在短短1天內便在世界39國的音樂平台取得冠軍，創下韓星歷史。
GD8日發行新專輯《權志龍》，因同團員爆出呼麻事件，此次專輯宣傳較為低調，原本許多粉絲擔心GD受到影響，沒想到發行後短短1天內（9日南韓時間6時），GD新專輯便奪下台灣、法國、泰國、香港、美國、丹麥、西班牙等39個國家的iTunes音源平台冠軍，在南韓國內知名的8個音樂平台也都獲得第一名，創下韓星歷史新紀錄，讓許多歌迷激動落淚。

真心唔識欣賞泡菜音樂

成班推左幾個post話bigbang要收皮
點知即刻破紀錄
全世界有幾多個明星可以做到？

激動流淚

首歌唔錯

連登仔: kpop係原罪，bigbang原罪中既原罪，至於gd

激動落淚？
上榜冠軍咋喎，又唔係39國既音樂獎都攞晒，咁都激動落淚，班fans on9架？

台灣記者都咁認真

全世界有幾多個明星有連登越反越紅加持？

Gd

最荒謬係佢地覺得自己可以整臭bigbang

權G龍獸